**GUI java menggunakan VSCode**

1. Extract file di folder device anda
2. Copy conector driver java pada folder lib, lalu gunakan untuk modul driver connector anda
3. Jika menggunakan VSCode bisa taruh di Java Project -> Referenced Libary
4. Import database di folder lib ke dalam server database anda
5. Run App.java 
